之前apply左份工佢打黎冇叫我in, 轉頭又見佢post job ad

之前apply左份工佢打黎問我背景資料但冇叫我in, 隔兩個禮拜又見佢post job ad
應該係上次hr問我expected salary開得太高所以唔叫我in。但我對份工好有興趣，我好唔好打過去同佢傾下調低少少個expected salary? 定係send多次cv 比佢地？

好馬不吃回頭草
比佢知道實食住你 花紅同人工都加少D
最後咪又係走

純粹玩下另計

呢個真,最緊要唔好比人感覺係你有需要呢份工